「不祥預感」 聽日如果有狗扮示威者衝擊美領？

如果聽日有狗扮示威者衝擊美領就GG。

後果不堪設想。

關係破裂，然後唔批人權法。

請大家保持慧眼，望下d行為不尋常既手足。

推

其實可以通知美領先

CIA會查到係邊個做

美軍來了我帶路

比美國查到popo 恐襲美國大使館

如果有，全部手足一定要㩒住佢

聽日攞正牌架喎，佢地衝咪正，捉撚住佢地打死狗

咁重正！等中美開戰。

美國CIA自己查囉

都唔make sense

衝黎托柒 咪危言聳聽

所以今次真係要捉鬼

交比領事館既保安人員處理

由佢衝 捉撚到又係黑警就有戲睇

如果真係有臥底咁樣做，我諗第一個發現嘅會係CIA囉，佢地頭喎

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（垃圾p牌 麻煩大家幫幫手推)

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

真係要拉banner

請勿衝擊，保護美領

手足一定要㩒住

popo衝佢哋咪仆街
USMC出嚟打獲佢

無可能會衝擊美領
用下腦都知喇。你求人地仲要搞9人領事館？
衝果啲一律當作做咁做就得喇

捉完交比美國咪得

好多人問點解
公關好好睇睇
請願唔是示威
出到國際層面請人出牌都比少少尊重門面野

捉住佢俾入面嘅美軍處理

邊個搞事，捉住佢掟佢去入領事館

成隊美軍出黎捉狗，香港班狗要即刻讓路

唔係呀
佢哋搵人襲擊美領館，美國為左職員安全，要無限期關閉

到時仲大鑊

入面有美軍夠膽咪衝

腿

幾好呀, 中國香港攻擊美國領土, 開戰囉

有無睇或者讀過珍珠港，到時出師有名了

飛虎狗 vs 美軍，邊個贏

黑警同老共唔敢架

真係會開戰

當美國人唔識分鬼咩
人地醒過你百倍
要係有鬼扮衝即開戰啦
入面有海豹等緊

而家要美帝幫 衝美領做乜鳩

點解要衝美領
咁不如打劫金鋪啦
反正都係入我哋數

我地去求人
衝得果個都唔駛諗一定有問題

push

邊個衝埋去扑鳩佢

美國點會唔知有false flag呢啲基本戰術
我覺得唔洗太擔心

警方扮示威者係公開嘅事

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

大家小心

一定要制止

你當美國係白癡支国咩

on9先衝美領...

大家send定email
坦白講會有臥底搞事

好大可能會有，不過美帝唔係傻嘅

由佢衝

影佢相,留証據

到時一定要捉入美領
usa領土

美軍有晒名義出兵香港
班狗咁做就真係唔係扮 係真蠢

和理非cover
因為一定唔衝 勇武可以全力捉鬼

佢夠膽咪入去囉
領事館內部空間係美國領土
衝得入去射撚死你都係合法

五毛鬼以為美帝好似大陸狗一樣腦殘。
好明顯只有黑警卧底和黑社會和藍屍至會衝擊。
全部美國議員和示威者站在一起，對抗中共！

洗乜㩒住 由佢衝 由佢比人捉 我地係後面恥笑佢都仲得

現場制服佢 講到明聽日乜都唔做

捉撚住佢 保護美國領地

人權法通唔通過唔係因為聽日一場籃屍衝擊就可以改變到結果

要射了

美國領事館都衝就一撚定係鬼啦
樓主出廢po

美領 有駐軍？

你當美國弱智咩

大家睇路

證實有克警黑社會長期假扮訴求市民

d鬼又想嚇走和理非

私了

仲有今次100%非勇武

禁住佢 剝佢光豬
影佢裸照

Shoot to kill la

你咁樣係唔會令我驚架

唔爽喎
比我地招呼下先啦

邊個衝就打7邊個
理得你係咪鬼

總之聽日大家共識係唔衝擊美領

係驚有藍c/狗扮我地衝啊

聽聞入面有裝甲車

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

美國一定查到

你以為美國係白痴

呢個我覺得要阻止
唔make sense

衝美領既一定係鬼
大家捉到隻鬼, 證明佢係政府既人
到時局勢升溫至中美大戰, 中共倒台不是夢

正常人唔會搞美領，一搞全部人幫手捉，直情交俾美國佬查

咪撚當美國佬on9
依家我地過去求大佬做野
有條友係到斬柒個大佬佢會唔會信我地搞
反而仲要比晒借口美國佬入

聽日真係衝既係鬼

做良好市民，制止罪案發生
交疑犯比就近有制服既執法人士（美領執法人士係美軍？）

絕對唔可以衝/攻擊美領

唉
好羨慕日本台灣可以有美帝照
個種被carry既感覺真係爽過打飛機
企係美軍後面，乜撚都唔驚

真心覺得好有咁既可能 推

明日 和理非
唔好想太多
和理非

衝嗰果仲唔仆街
唔好以為中國會攬你 這等於向美國開戰

所以做狗的喬裝 甚至屋村廢佬 唔好咁on9

有白痴廢佬極度仇美！
不過佢地冇膽搞美國，因為連習帝都唔敢！
搞下示威者就避免唔到
手足小心

有個痴線閪朋友咁講

一定要制止。因為只有鬼先會攪美國領事館。

聽日邊個衝邊個真係鬼
請大家出手制止

Fight for Freedom

屌，邊個會想攻擊美國領土？你當美國佬戇鳩架咩。
有人玩野就推佢入去等班黑鬼係入面調教下。

一定冇人敢囉⋯⋯如果沖擊美領即係等同宣戰後果嚴重。

當場捉住佢,直接送入美領,可以享受美國監獄生活

留名睇condom仔無人保

將果單同之前所有火魔入晒狗數

之前有片有相證明狗真係有喬裝過

我覺得send定email打定個底好d

捉住佢

聽日捉到鬼就私了

總之聽日大家常識係唔衝擊美領

聽日一點半遮打見

pish

所以聽日邊個衝就直接私了 一定唔係自己人

點解要捉鬼？咪由佢衝囉

up

你係咪當CIA白痴？

邊個衝邊個升官發財

如果聽日有人full gear 人鏈保護美領，班蝗國人一定好嬲，諗起就想笑

我哋同美國無仇無怨
如果真係有人衝美領
傻嘅都知係邊個做㗎啦

去到個條街先啦

如果有人搞事捉住佢跟住交俾美領

衝美領 等同衝美國領土
即刻加中共關稅 經濟制裁
新冷戰

衝完唔驚美國出兵咩

有冇勇武巴打自願做護衛軍
圍住美領巡邏，邊個搞事即時私了

然後當場送畀美帝

保護美國領事館

唔MAKE SENSE
去美領人地地頭, 去支持美國, 無啦啦衝乜

不過一衝由鳩得佢, 豬隊友

我聽日就著老西既 邊個沖我都會幫手控制 聽日係終極和理非

衝嘅就係鬼，捉到私了

你地係咪當美國人on9

隨時第三次世界大戰

你當美國佬傻㗎？邊個做會唔知。又想有另一單中國領事館被攪？

市民治安小隊係時候出手

影低佢，話比佢哋聽有警察喬裝.....

平時做開攻，今次試下做守

禁住佢，比記者影相

衝美領要阻止，下半場其他地方就由佢 / 支持
要保護外國領事館

遊行目的老美好清楚！
如果有人衝擊，老美會唔知一定唔係正常遊行人士？
反而衝擊者要擔心，老美情報工作做得有幾好係人都知！

美國自己友，衝黎做乜有信交既有野要講既佢實派人出。

衝嚟唔係托柒
可以醜化社運，班狗不知幾想

你當d鬼佬傻既咩？佢都知我地求緊佢啦，真係自己友點會搞事。不過通知定佢地當然冇壞啦

我哋要美國國會支持喎，衝咩?

一見到呢啲即刻Stop佢啦要

點會敢？
毅進仔喺香港蝦蝦霸霸就叻
衝擊領事館？直送關塔那摩灣監獄啦（領事館好像等於該國國境）
義士記得保持冷靜
唔好一齊衝就得

新聞報哂有狗會扮黑衫 , 只要我哋繼續集中宣傳聽日係一定唔衝擊 , 班友一衝我諗條法案過得仲快

聽日邊個衝 邊個就係鬼 好撚易分

聽日有人衝嘅話
捉住佢再影相

如果係狗狗卧底=政府主動攻擊美國領土，發動戰爭

衝嘅一定係鬼
明明係盟友

衝美領捉到即割，因為樓主開左po都要衝正衰仔

同意

衝美領仲嚴重過衝狗總，勇武都未去到咁低智商做傻事。同埋美領唔係需要武力針對嘅對象，不過香港人當勇武冇腦都唔係第一日嘅事

有人衝即刻捉佢

黎個時候咪知邊個係鬼，見一個可以打一個

捉實佢送佢入美使館
睇下美軍開唔開槍

到時拿到衝擊者dna 都有排玩

咁美國會屌得仲勁，攬炒

其實大家應該有曬共識 邊個衝邊個就係鬼

話明不尋常，咁點會係手足

聽日真係邊個衝邊個就係鬼

得一種人係依家會反美 我知狗知美國佬都知 得你唔知

仲可以推佢入去美國大使館

衝既話捉隻鬼比美領，美領會查清條友咩底細

到時大條道理成隊軍入香港查

美國情報局: AM I A JOKE TO YOU

咁美國又多左彈藥打中共

on9 mon po狗見到呢個post仲會衝咩

美國領事館封鎖線
不得越過

停止衝擊美國領事館
否則使用武力

警告
CIA

美軍打開仗
飛虎狗淨係拎住警棍恰鳩學生，你估下

好簡單
聽日衝美領就係鬼
剩係捉一日鬼, 有幾難做到?

聽日唔帶gear 邊個帶邊個就係鬼

根本次次無狗搞事都好安全，順利

啲鬼夠膽咪衝 衝完中共都保唔到佢地 condom仔都冇得做

宣報左100%係和理非先 所有衝既好大機會都係狗

我也有這看法

如果又捉到係國安仲好睇

你估美國人智商得70咩大佬

咁緊加出硬人權法啦

由得佢囉，得罪講句如果係手足嘅話，蠢到咁後果自負啦～

真係！會被破壞場運動

為咩而衝？問佢一下佢可以有咩答案

係鬼就打柒佢

衝過去就特首都保唔到佢？

領事館不受當地法律規限，而僅遵從自己國家法律，其法律基礎乃來自國際法。

相信香港人！

聽日邊個衝就紮起佢 交俾美領
等7婆自己叫美領交返個黑警俾佢

其實美國碟報網絡唔會唔知

Any CIA are monitoring our lihkg, please translate this post from preventing the potential hazard organized by HKP OR CCP on tomorrow peaceful protests 9.8.

Popo點夠人揪啊，咁真係死全家拉

聽日去美領係和理非, ok?
依家係我地有求於人

必然係鬼，私了
外媒會 spin 示威者保護美國領土

其實美國都知唔會有示威者衝架啦.....

反而我想知有鬼衝擊，對領事館人員生命受威脅，館方有冇權開槍?

唔好當美國傻嘅
就算之前侵侵冇表態支持香港
香港人都舉美國旗唱美國國歌支持普世價值
點會到咗美國集會嗰日突然衝擊

100%和理非
衝嘅都係鬼 100% no doubt

頭先見到三隻便衣狗 其中兩個著黑色champion 入面有一個著彩色champion刺繡logo嘅tee 手足要小心

速狗仲會時不時仆街

當美國人弱智？

咪好似52仔咁由佢自己衝出去柒囉

打美帝嘅就係敵人

今次真係邊個沖邊個就係鬼

要求美領槍殺任何衝擊者！

可以係Twitter話定比佢地知先

去老美過關果陣 試下黑鬼size
Once you try black.... never get back

認真不如聽日唔gear 出街look 咁d狗冇得遮樣喬裝

The people of Hong Kong hereby declare:

Hong Kong demonstrators will not, and do not have plan to attack the United States Consulate in Hong Kong, If there is a damage situation, i implore the United States to thoroughly investigate the identity of the undercover!

講就叻，有邊次打斷臥底手腳？

左膠d都要做
整人鏈護美領
一見有鬼想衝
有理無理噤低先
美領係朋友
搞美領=打手足

唔係送，係獻比美帝

100%和理非

係人都知示威者吾會衝擊領事館！藍絲同狗就會！衝咪拖出去絲了

你當美國on9, 我哋有衝擊美領嘅理由？ 想造我哋都好牽強下。

有人衝仲好，等佢哋知有人冒充我哋，雖然我都幾肯定美國情報局唔係流，佢哋一定知

鬼留返俾CIA捉
好想睇速龍被海軍陸戰隊徒手搞掂

班狗肯定唔夠膽
拉示威者我地懷疑佢耐佢唔何
但衝領事館一旦外國懷疑係警察做都好撚大鑊

如果有入衝，捉實唔比走

唔會見到人員衝突
因為美軍越洋打仗通常係海軍行先
啲航母同艦載機會炸鳩死哂班狗先

同意 一陣大家draft左佢先？講明明天係和理非同有臥底有機會搞事

上次走埋
不過咁講，聽日有狗想衝即刻阻止！
仲有聽日smart casual，佢地包得冇之前咁密實

自己友唔會衝啦 依家求緊人幫手衝黎做咩
前線見過咁多次 應該識分人定狗 記者都會幫手拍低晒佢地 可以既拉到佢地口罩之後再搵仔 混得入黎相信應該都係香港狗

美領係朋友，跟本冇人會衝。一衝就知係港共政府啦

聽日唔好做任何野，全部好似今日機場咁，邊個set rb或者搞事就捉住佢

其實好事黎

衝擊：我地幫手捉> 加分，人權法通過，美國出師有名，可以做更多野
唔衝擊： 人權法通過

睇住邊個衝

中英版本

有無啲方法幫手守住

我俾機會你問多次

會唔會因為一個人唔批

你諗到既野，美國佬都諗到

衝得一撚定係鬼 邊有可能請人地幫手去衝擊人

一定有

咁咪比入面d軍警打死佢lol

今次真係

邊個對住美領衝

邊個就係鬼！

咁又唔撚驚WO
美方好清楚我地抗爭者係想得到美方支援
如果有人衝擊，ON 9都知鬼
咁樣政府仲ON 9

佢一衝即死，連人權法都唔使等，中國變伊朗

衝狗總都唔會衝美領啦
要人幫手仲要衝人係咪戇鳩
衝得一定係鬼 直接打斷佢手腳就啱

美領前打死，咪玩啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

咁咪唔好理佢囉 佢入左去咪入左美國領地

捉到鬼就推佢入大使館，一入咗美國領土海軍陸戰隊有權合法開槍，同香港政府完全無關

衝嘅肯定係狗
圍住佢得

邊個衝就直接私了？

公道自在人心 donaldtrump醒過你

附近手足一定要幫手制服佢，然後除哂佢啲罩，影哂相，證明佢係popo定中共啲人，畀美國睇

因為搞美領一定係對家

如果捉到就係戰爭行為,到時侵侵就可出兵了.

人鏈保護

同意。首先我地要講聽日幾點去邊到 目的係咩
然後再提會有黑警搞事
再舉番以前既例子 黑警扮示威者

同d外國傳媒講定先

美軍已準備喬裝示威者對付喬裝港安

呢到已經有個不尋常“手足”啦

你當美國佬傻架咩
真係示威者點會衝擊美領呀

你諗多左喇 支持民主果班點會搞美領，搞得美領既都知係共狗落order啦 智力唔到正常range先會當真既唧

真係 衝黎托 唔make sense

明天不隨意著衫，不穿黑色

成日話乜撚野外國勢力呀拿
我就係要保護外國勢力點呀

LM等睇警渣自爆核彈

當美國佬on9既咩, 係人係鬼仲清楚過我地喇

聽日我地著suit 有人著gear出黎都問下話先

其實聽日係有冇同美領約到？
因為佢地weekend唔開架喎

大家敬請小心

實有啊

衝擊美領者
即拍大頭轉交美國
煲大中國派人攻擊美國

由佢囉
咪等佢俾自己人拉番

應該無咩可能, 係人都知示威者係要美領請願, 既然去請願又點會搞美領?

有冇美領email?

tui

依層一定啦 你當美國流咩

元朗9.9七點半有人鏈

其實唔洗通知
美國情報局一早知道晒 香港咁多臥底收藏 線眼地方
Mon 實晒Facebook Lihkg
佢地消息仲快過記者

雖然美國一定好清楚咩事
手法上依啲我地可以做到
又唔會做多咗

大家快啲瘋狂推908嘅post

推 支持

平日唔捉鬼
但聽日衝個堆肯撚定係鬼

竟然批遊行已經有可疑啦
依排又克制左
所以都唔排會有咁嘅事發生

100%和理非
衝=鬼

mk仔習慣性思維去邊度就等於圍邊度

呢個要推

美國會唔知咩
唔好當佢地傻

捉鬼撚 聽日放心捉鬼

出兵囉

有就一定要捉鬼

Pushhh

係唔係鬼都唔緊要，反正我係cia一撚會話中共派人做嘅。。。。玩fake news中共邊夠cia黎

送佢入美領，唔好報警

who have their email address?

有事果陣大家要有共識圍一個大圈比記者慢慢影入面發生咩事

自己都要影啦

大家都知聽日一定要和平
有人搞事一定係鬼 識點做啦

美國出手查班警仲大鑊

開個連登英文post 話我地非常尊重美國，示好，並表明共匪好中意用間諜

仲email預先通知定美領

如果邊個搞美領嘅話

我哋一定要家法侍候

私了 仲有乜好諗

由佢搞囉 美軍自然會識做

美領唔係中聯辦，衝親十成係鬼，一定要制止

美領響呢個時刻係值得尊重同保護嘅地方，亦係自己人嘅地方。
唔應該去破壞或損毀

核彈都唔割，在美領唔應該生效

我唔係想捉鬼唔係想分化篤灰，
但係拜託手足唔好搞美領

如果係手足嘅話 做乜要衝擊領事館？
你會唔會冇啦啦衝擊派水俾你嘅小店？
我地係尋求協助 唔係同美國談判 點會衝
所以衝得嘅一定係鬼

點解要阻
直頭送佢入美國領使館啦

海豹隊

全部人望住佢就啱

「有求」於美國，又點會衝美領呢？

企定美國旗仔搖俾大陸人睇啦

捉住黎打
有撚哂理由打斷腳

Push

捉鬼大行動

通知美領等美軍黎同佢傾下計

知還知, 會唔會講出黎又係另一回事

好擔心

講真有好多人都好容易畀人煽動

速龍進攻

Push.

你講班藍絲義和拳呀?

衝禮賓府就有可能
衝美領班狗邊敢

一眼關七

靚招

先發制人 一開頭兇下D鬼 大嗌黑警郁手小心比美國制裁

捉鳩佢交比美國領事館

今日講到明如果聽日有鬼搞事
就會直接制服咪得囉

洗咩捉鬼咁麻煩

記住叫疑似Popo 對住CAM 講, "我唔係警察~" 先好放人呀~~

記住叫疑似Popo 對住CAM 講, "我唔係警察~" 先好放人呀~~

記住叫疑似Popo 對住CAM 講, "我唔係警察~" 先好放人呀~~

咪由得啲鬼衝囉.最好佢衝添呀

痴撚線，邊個夠薑衝美領
黑暗兵法黎，想美國出兵打香港終極爦炒？

正常非鬼都唔會衝美領啦

有邊個衝美領，你係咪on9
又係到散播捉鬼

有人衝美領，唔洗諗即刻阻止。隔離就禮賓府，點解唔衝果到要衝美領

一定有架啦

就算係鬼都唔會沖啦 領事館等同美國領土
你搞領事館即係襲擊美國

留名等睇condom仔畀美國通緝

自己友點會衝美領，見到有狗衝即捉鬼，然後開遮，揼柒隻狗再縛手縛腳示眾

有無手足主動守住唔俾鬼衝

衝咪係鬼囉

你嘅logic有問題。

聽日衝美國領使館邊個就係鬼

beware spy inside

有狗衝美領嘅即刻㩒底佢交人

最好美領外面放彈
實流哂口水鼻水衝入去美領求救

大家今晚好好練歌啦，國際一定好多迴響

人地有美軍一槍爆頭，駛你擔心？你顧掂自己先啦

但如果佢地當食花生就唔會查

正常鬼都唔敢衝美領啦
有治外法權呀

同宣戰無分別

唔洗捉
領事館等同美國領土
有治外法權
等美國政府審

領事館等同美國領土
恐襲大使館等同宣戰

邊個衝就証明自己係鬼囉

睇fox電台
原來佢哋連武警扮港警都知

打柒佢

咁冇野喇

㩒住佢比記者影相

諗起都開心

攻擊大使館係戰爭行為

啲狗咪試下掟汽油彈入美領囉
到時美國名正言順出兵，撤喬，取消香港關係法

大家捉鬼淨係捉聽日好啦
想私了黑/狗聽日記得參加

聽日容易啦
根本唔會有手足搞美領
一衝就捉得

自己友呀 邊個沖美領就係鬼 咁多地方唔沖沖美領咁on9

人地當你恐襲射你架，好好玩？

衝美領嘅係藍屍

最簡單
禁低搞事者, 交人
係唔係鬼等佢地查

popo守美領, 你見popo就衝, 咁就變左你衝美領

邊個揀D咁既地點架

仲有唔好噴字落人哋外場

你係要小心啲人搞領事館

建議即場制服，然後交比美領，依個行為已等同宣戰

你仲未了解我方嘅人

同個閘保持啲距離，有人攪大家退後

麻包袋

聽日邊個搞美領就係鬼 其他日子唔捉 聽日沖得除左係鬼我都諗唔到有咩人會咁傻仔

衝擊吧 狗狗 一向都是 on9

拎麻包袋算啦

聽日主要國際戰線！唔好被其他野掩蓋！
聽日主要國際戰線！唔好被其他野掩蓋！
聽日主要國際戰線！唔好被其他野掩蓋！

美國邊會咁易畀人離間

以暴制亂

成件事唔make sense
做咩衝盟友既地方？on99

最緊要係保持距離，大家唔好太接近美領！
如果個個都痴撚住哂，發生咩事想阻都太遲！
安全距離20米！
推！！！

20米安全距離！ 推！

唔駛擔心，只要班臥底狗衝入美領，捉佢嘅係美領內嘅美國海軍陸戰隊，必定查完家宅一輪才會放返出來，到時冇得港共狗抵賴！

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

等佢哋比人射殺

由佢衝囉,衝左美國大條道理出手呀
你真係當啲前線會無差別攻擊人既咩
出得手都知係邊個啦,侵侵又唔傻

1. 留意大大隻帶口罩男人，佢哋最新會用手機燈同警打訊號
2. 藍絲組團反對美國干預大啲

捉full gear狗未必人人夠膽,
但捉259就

剛剛相反，美國會定性為恐襲，然後名正言順出兵佔香港

聽日捉鬼日

食住花生等佢哋衝

確認係鬼就暴打一輪先

到時企得前嘅一定要阻止搞九老美嘅，真係唔使審一定係鬼

agger

美國應該識分係人係鬼？

由美軍即場射殺 就地正法
我地拍手就得

會唔會有狗咁on9呢

高風險 畀美國周撚到
係玩撚完
貿易戰都唔撚駛打

我地應該歡迎黑警扮示威者衝美領
助攻

咁就唔係人權法咁簡單，要通過既係撤僑同撤回美國關係法

仲問點解唔俾衝既可唔可以花少少時間睇下聽日出去既目的先

2019年8月18日，一名中國內地男子秦鏡鈞（持港澳通行證）前往美國駐港澳總領事館，試圖用噴漆在領事館大門噴塗「中國必勝」字樣。但他以紅漆噴上「中國必」三字，未噴完「勝」字便被保安截停，隨後被警察逮捕。該男子在被捕後也曾向警方表示，噴塗是出於對美國的不滿，並認為美國介入了香港近期的反修例遊行。8月20日，秦鏡鈞在東區裁判法院提堂，法院依刑事損壞罪判處秦鏡鈞監禁4周
夠膽就衝

this guy sir

衝乜，衝親一定喺鬼

聽日糾察隊終於有得出場

聽日唔衝 一衝就係鬼 即打

唔好當美國係香港班弱智市民得唔得

大家一定要小心！
唔好咁那易俾狗煽動！

有人搞事一定要捉住